新來波台，麻友係乜？

❓

女神

你係屌狗地盤泥

agger

G

g

架純係

收聲啦你

佢冇講錯

$30000

好可愛 好正

呂珊好慘

我條女

架純係G

架純係正室 唔係g
麻友係二奶

Ur second milk , the others' girl god.

What do u think of g??

卡奴ching求下你唔好再貼架純
見到佢我就快要自殺

🤣🤣🤣🤣🤣